[請小心] 港共政府出動黑社會毆打市民

好似雨革咁會畀媒體扭曲成---->民眾VS民眾
軍警出動鎮壓有理

呢單野就真係值得登報話畀全世界知共產黨用黑社會對付人民